老公唔交功課

我地20尾，冇小朋友，老公經常話累，一星期都冇一次，有時佢朝早扮哂野話今晚交，夜晚又冇左件事去訓，一星期一次好過分咩？佢又話佢冇偷食
佢份糧比哂我，應該唔會有錢叫雞，電話亦任我睇，係性生活唔協調，除此之外佢對我都唔差，因為呢樣野差不多個個月嘈交，想離婚，我應該點？

我都想知係咪有啲男人真係甘小需要，定出面用左

我試過幾次聲淚俱下咁問佢係咪出面食飽左，佢都話冇，話叫雞都冇錢仙都唔仙下，咁又係，我每日比幾多佢返工、用左幾多都計住，但真係諗唔到點解一星期一次都咁難為佢

你喊乜鳩呀臭西

請善用起底功能

伯母隔離屋個人大肚到生埋仔，佢都繼續砰砰砰

用錯ac開

甘你老母

😱尼度啲人甘惡架
各位jm小心牙

兩大球星 列蒙 吖垃巴 屌你

麻友